話睇avg4睇到喊果D十居其九都係細蚊仔 心智未成熟

爆谷英雄片都睇到喊你地智商過唔過80呀
想知咩叫催淚感人戲 睇下green miles 先啦唔該

Isisisisisisisis

好叻豬呀你大家拍拍手 樓主睇green miles先會喊架咋

小學畢業未

睇到喊果d人知唔知醜
你地係咪睇天線得得b都會喊？

你點知架

On99